女朋友就生日 有咩活動建議

去迪士尼

酒店 啪啪啪啪啪啪啪啪

sky100

扑夜

扑野

最撚麻煩就係女朋友生日 次次生日都想飛咗佢 過咗個生日再一齊返

唔通我男朋友同你有一樣諗法

海洋公園